有無人見到美國多咗1m單確診，已經對donald trump失去咗信心

民主人權法案得個up
本土抗疫又做得咁差（common flu）
打中國又要就返啲左膠r選票（會失民意-0-0）
仲要美股跌到仆街害鳩我地股票手足

都係obama做總統好

1m

1M單確診？

假新聞，拉

習主席係咪有donald祼照 點解做咩都力不從心咁

m=萬

m=萬係常識

講就兇狠

假新聞+負能量post
拉

如果donald有cc台1/3號召力叫啲美國手足去送頭中國已經滅亡

1. m=萬
2. 我講事實

我哋攬炒師最期待嘅畫面出現咗(喺NYC)

點解仲可以有人覆呢條撚樣

屌你老母 1M同1m 唔撚識分?

單位呢啲咁基本嘅常識都用錯你都係摺埋罷啦

呢排升到仆街wo
差幾日又企翻高位

p= pico-
n=nano-
μ=micro-
m=milli-
k=kilo-
M=mega-
G=giga-
T=Tera-

你乜L嘢常識

fake news, 而家全世界加埋都未過50萬單

低級人種嘅常識 ?

確診上升=仇中上升=侵侵支持度上升

拉

m=maan

事實係難聽喎跟尾狗

啲左膠會諗係donald做得差

原來咁多新香港人唔知m=萬

無人知m=萬
連登24

好擔心美國手足

講真 依啲分化同打擊太低級
難啲有人信

我無分化 自己睇吓reddit d人點吊trump

p牌仔學咩人拉

1m 國際通用係1million 1百萬

1m 樓主可能覺得係 1 man 1萬

好撚有信心, 拉

國際你老母咩
細個打online game已經係m=萬

佢免費驗個數唔多先出奇

似乎好多小學生放緊假
連M 即係一百萬都唔識
你都係打番中文啦!

不過可能你連「萬」個中文輸入法都唔識, 我唔怪你啦!

小學雞先亂用

唔好對外國有過分幻想
民主係要靠自己爭取

小學雞就收皮啦

可惜我地林鄭妹妹唔肯比我地香港人免費驗

m係百萬

講得好

咪撚又講細個打機啦
M 係 million
1百萬。完

如果奧巴馬做 美股肺炎期一定唔會跌

P牌仔學咩人用不推文

其實大家都無錯... 一個係香港古代用法 一個係跟世界用法

點解你哋喺度討論萬=m而唔討論我地trump trump 你地係咪pr

全世界得香港會用m=萬
真正本土意識

我屌你老母
唔撚識你就縮翻入老母個閪喇
常你個閪識咩

係,,唔通我又話jm9係生番咩

好惡

明明我係本土派，唔知啲人有咩好噪

我就係外國撚, 拉

PR

咁1 thousand 1千國際通用係咪1t？

原來係逃兵

英文有萬位架咩
唔係10k咩

香港拼音係m

1M = 一萬

唔好再執着衣個問題好唔好 咁耐無人正視依個問題

屌, 樓豬 On99

我屌你老母臭閪常識？常你老母閪呀死5P狗
打撚埋d濕鳩online game語言仲串過馬撚，屌你老母祝你全家生武肺百病纏身長命百歲世世代代做中國人

1m(maan)

一萬唔係叫10K咩

又用隻無乜人識嘅online game嚟做常識
之前有個po講杜生經營又係用m做萬
比人插到個po都已經唔係討論緊杜生

打個m字就要同黑警同級 你對唔對得住比黑驚打嘅手足

其實個萬字唔係好難打

m=萬？
萬你老母個臭閪 5毛支那狗

屌你老母臭閪點撚樣分？
你唔係諗撚住同我講細楷係解萬下話？

香港真係好多人唔識架
以為m嚟自英文係million

睇吓班傻仔幾易比人sidetrack 所以話連登唔係一個良好嘅討論環境

支那仔露哂底 真香港人m=萬 M=百萬

支那好似係用wan 唔該唔好將本土好支那混淡啦死五毛 blocked

你小朋友黎架 十年前屋企人未開始比你上網呀?

呢到好多00後/新移民
樓主用番萬啦

你自己正字唔正確，關手足俾人打咩事。。。

你講句 sor9打錯應該係10k先啱
咁咪唔會比人sidetrack囉

m你老母臭閪，全家中武肺啦

依家啲小朋友挽PS4

駁唔到？

我下次會打返1m(maan) sorry 我地討論返trump la ho5ho

Mmmmmmmmm

小學雞用語都可以神化到本土意識
屌你老味

死返去5p啦
字都唔撚識打
挽你老母咩

打online game 還打online game
咁現實世界係m=million
唔明死拗有咩意思

請善用起底。。。

打個m字你已經嬲到咁
不如留個tg比我關心吓你

係呀係呀，屌鳩你就對唔住所有手足丫嘛

引戰狗confirmedblock得

m=米係常識
小學畢業未？

我用香港拼音打錯字 sorry

呢位巴打識野

一詞多義 小學生都學過 希望你仲記得

點駁 成個po啲傻屁都俾你撚暈哂

咁唔知你個"挽"字
邊到有遊玩既意思呢

我打香港拼音打錯字 不割

pull

你老母係雞都係常識啦咁

完全正確呀
問你小學畢業未
其實想係睇下你有無資格做國家領導人

唔係 我比人追擊到好痛 明明我只係關心美國戰線

連登唔撚係online game

Obama 道指去到0

對cc台冷氣軍屍嚟講 係

唔明你咩2c

m=萬
你老母=雞

依家唔使做雞 上網賣相就得 希望你女朋友唔係其中一個

屌你老尾
再話M=萬
見一個BLOCK一個

M=萬(maan)

低能 1m

佢地打陸落嚟 仲用緊wan

Meh 2c

玩夠個M字未，成日撩交打

我主要係想講trump可以強硬d
但係比班pr屌

收皮啦屌你老母，係度讚力架馬拉

fakenews

支那狗用wan

用連登侵粉的邏輯，侵係唔會做得差同做錯嘢的，係一個完美總統
如果侵做啱咗，講嘢啱聽，道指坐火箭，咁當然要打吓飛機吹奏吓，好彩係侵做總統，唔係黑加架或者阿婆，美國再次強大支那而家仆硬街
如果侵做錯嘢，講錯嘢，或者唔乎合侵粉意見，道指插水，咁侵就係講緊反話，或者撚緊狗，或者係整緊個伏比支那踩落去，或暫係撚夠狗收手去贏民意拎光環高地，或者唔關侵事係班民主黨左膠搞出黎，或者係為黎緊選舉既策略黎
再簡單啲，this is fake news，侵點會咁柒?一定係民主黨左膠奶共傳媒作出黎，唔駛理

唉，少少批評都已經比人吊到仆街，原來佢地爭取嘅民主係咁樣

無人駁到

btw多謝你終於有返個似樣嘅回覆

黑警唔識字

佢地只會睇自己中意見到嘅野 同上面篇文一樣 本質同藍絲無咩分別

會唔會係你唔識本土文化

你自創 1m=1萬 ？

香港人公認m=million=百萬
大陸佬就叫1w=1萬

啊......天氣不似預期

cctai手足 你睇下呢個係咩台？

1s=10
1b=100
1c=1k
1m=10k
1sm=100k
1bm=1M
1cm=10M
1j=100M

我住美國都未有你咁大感受
樓主你邊位

你打開邊隻online game
大陸用1w=萬
香港1m=1百萬

m=maan=萬

香港人好少會用拼音做英文簡寫，多數英文。
特別係數字。
係大陸人先鐘意用拼音做英文簡寫。

下 點止一隻 好多game都係咁用㗎喎

咁jm9 dllm on9 係咩嚟
香港人=大陸人？你五毛定國安

唔關事

好多片影到d大陸人周圍吐口水
又抹口水去人地d門柄度

根本咁樣故傳播係避唔到

5p賤種最鍾意寫萬做M

請善用起底&不推文功能
五毛blocked

我宣布用dllm都係賤種

咁我咪好痛

隻隻都係喇
係後尾啲game轉哂用金銀銅
不過退一萬步講果隻無乜人識既game叫巨商

On9

屌你老母收皮啦風向撚

跑安拉都用m=萬啦
基本上除咗05後 應該都識

屌你
1萬係10k啊

00後無打過機

佢地未挽過跑

未多到可以話係常識囉
你講我先醒起對上個個po就係講巨商
不停咁話好多online game都係m係萬
但講極都係講巨商

唔該你打返戇鳩

一米

撚樣

笑死

一萬…通常係寫做10k。

真係5毫都俾多

所以話依家連登係幾咁低質

1m =五毛 多得你依啲傻仔先有咁多批鬥同路人po出現

你睇你自己就知點解咁低質啦，1m

Blocked

返KFC繼續執盤，上少啲連登

m=maan=萬
講咗咁閪耐都無人駁到

現實世界係m = 米 你自己搞清楚先

好痛

因為根本就錯既，咁駁乜撚野？

一詞多義 m=米=萬=百萬（外國

m=maan都錯

on9 仔先會對尾國有幻想

m = million ，常識

m=million
10k=10,000
FYI

唔係唔好有幻想 但唔好有過份幻想囉 佢地依家仲衰過拜邪教

依幾張圖我都同意 但事實donald依家比病毒搞到露曬底

Obama 垃圾

你係大陸仔嚟㗎？

大陸用w

得呢位巴打講得無錯
佢地無玩過點會明
年輕人.../支那人先唔明

條垃圾定期就會出1M post刷存在感

M係萬咁做乜千係用K唔係C呀

呢到係現實世界？連登都係網上世界

M=月經呀柒頭

10k=1m

又得啫 我無咩所謂

駁唔到

1m 唔係等於6.02x10^23 咩

八九十後好似我有打Online game喺入面用M代替萬唔出奇，但去返其他地方就唔會咁用，呢個字擺明有歧義，傻仔先會出到社會用1m嚟代表1萬，重要打晒飛機咁話自己係香港人先咁用

都一樣 依啲嘢可以靈活運用

M等於萬都講得出
拉

依個係 1 mole
單位係mol

好型？

係

萬你老味咩

發放假消息？

是咁的， 今日我響七仔返工， 見到條大陸佬，係一個中年阿叔 佢走埋個counter同我講：給我一包煙, Hey man。 我心諗，世界變啦，大陸人都講英文打招呼，仲要連黑人既打招呼方法都學埋 但我身為資深既售貨員，當然唔會比佢嚇到！ 我問：請問要什麼煙？ 佢諗左諗，然後望左我一眼，唔耐煩咁話：Hey man！ 由於佢有d大聲，我唔想響氣勢上輸比佢，於是我答佢：Yo, what's up man？ 仲比左個raper手勢佢 佢再講：Hey man！ 我就話：你唔講我點知你食乜呀！ 呢個時候我個同事響後房行出黎，佢話： 哦，呢個阿叔食開黑萬架，你?包比佢啦

睇到最後果句就知樓主呢隻波台狗果然係狗

支那仔

你都係去kfc執盤算啦

Blocked

假新聞？普通話讀音係wan 定係pr公司分化 都係block左你先

米咁 我識唔少手足都係kfc做執盤

唔係好事 叫佢地增值下自己 有實力先同到個政權玩

感謝波台手足提供笑話

有啲執盤執到好撚大隻 段練到二頭肌

Ching可唔可以反映下kfc新出隻黑松露雞好撚難食

邊個話kfc執盤無實力 我地天氣仔hku畢業手都係去執盤

你去問天氣仔會好啲 我都係打份工

膠post

拉

又係你條撚屌, 之前又出個乜撚意大利1M單post, 宜家又黎
撐佢用M=萬冇問題果啲全部都係弱智

又一隻五毛，可以blocked ,不用回覆。五毛我dllm 死全家啦

咁你係五毛定左膠啊？

你先係五毛 五毛只會唔肯面對現實 活喺自己世界

香港人文化，只有粗口先有拼音做英文簡稱。
其他唔會用，英文簡稱一定對應返英文。
數值和銀碼更加一律唔用。

你係咪大陸移民黎？

佢地都係捍衛緊本土文化，屌我好唔好屌我啲手足

咁ching都係粗口？

1mm = 1 萬米
1cm = 1 千米

學到野thx

幫到啲咩，一嚟就輕視咗隻病毒，啲左膠一定屌爆trump

1mm=1萬萬=1億=1e

本土文化一向m=百萬
你去地產舖睇12M樓，你問下佢係咪12萬？

Ching唔係簡寫

m=10^-3

你去地產舖
睇下有冇1e樓賣？
你問下佢100m樓，係100萬定1億？

M你老母

邊個？ 有冇全名

拼音嚟

你柒撚到，支那用普通話w萬㗎，你輕度弱智定重度弱智

佢哋會懶醒串人m=million
但又講唔出點解10 thousand叫10k

最威係你
識講支那話

你井底之蛙姐

香港人用拼音，但非粗口，好少有用拼音簡寫

Lm？

好撚可憐
識個w字覺得自己好有優越感

樓主智障
完

反而係美國如實通報確診人數， 令我對美國總統特朗普更加有信心

我錯
應該話因m有歧義，唔會有人用m=萬
公認m=百萬
正如城大和中大都可以叫cuhk，但公認叫cuhk係中大專屬

天氣狗又自推1001吹雞啦

條傻仔hku畢業都考唔到aco 唯有喺連登度攞吓尾彩

我哋依度理性討論 冇話咩撚唔撚狗

人哋個總統你失咩信心姐 你係邊個你有份投佢？

唔需要用s啦
1b=100
1c=1k
1m=10k
10m=100k
1bm=1M
1cm=10M
1e=100M
10e=1b

國歌都用難唔難聽去斷定價值